唉，曼聯冇十二碼邊撚贏到

建議取消12碼

樓主休養緊比人邊緣化神經錯亂好橙

晴

扣鳩佢50分夠護級就啱喇

12m應該計1分
平時入波2分
禁區外入波3分

設立走步

基本

去羅馬算啦 專收英超棄卒

你去左裸跑未？

跑到傷左出唔到